而家呢種天氣著熱褲短裙出街嘅女真係好能吸精

成街包到隻傻咁突然間見到對滑脫脫白腳真係好摟屌擺明突登

小妹嘅yoga pants吊打

樓主開post無圖真係好摟屌擺明突登

把聲勁温柔

雞來 係人都吊得

把聲仲好好聽

個陀螺係咪仲轉緊

你著我件oversized恤衫from last night

咩圖？

係 有你嘅味道好暖好暖

屌晒你地老母 以為真係有圖 結果又係 gif